[突發] [5:35] 金鐘開始多人！

因為有唔知乜柒英國文化節

Clockenflap 入面d野食檔？

唔撚知 冇禁入去睇
你fb search ufood 囉

食乜咁巴閉？魚和薯片？

好撚悲哀

好懷念

為我地嘅香港默哀一秒

好多人排隊買野食

我係黎食麥甩咯架

有無仰望星空批先

天都黑哂係度食勿力架，小心搵唔到